好感恩Donald Trump

比機會我入貨
雖然我渣左成球貨 一日無左六皮野
但比左個機會我可以再入野
今日再加左碼
迎接牛三gogogo！！！
今年年尾前40000點不是夢

青山病人流出

輸到short左

到時努力返工唔睇股票

down down gogo

仆街 頭先又中嚟噏再再加碼

牛牛哈！

大戶感謝你接火棒